# MrRumcajz repository for MRKnow KODI addons(modified) / Repozytorium wtyczek do Kodi 
# Sa to wtyczki MRKnow zmodyfikowne

## Website / Strona - https://mrrumcajz.gitlab.io/mrRumcajzRepo ##

![Filmy online - mrknow](http://filmkodi.com/wp-content/uploads/2015/08/mrknow.png)


This addons are free, but you can always thank the author for it ... 

Te wtyczki są darmowe, ale zawsze możesz podziękować autorowi za jej stworzenie...
